開個陳彥霖集中帖得唔得？

唔係唔俾你討論
唔係阻住你哋做偵探
但係出面有成九百幾個post
要討論就集中討論啦

陳彥霖案集中討論區 出面請全力推行動post